[推榜首大戰]#倪晨曦 杜小喬 林嘉欣 苟芸慧 沈卓盈 文詠珊 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第十四輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳穎欣@SG : 馮盈盈
杜小喬 : 陳瀅
麥明詩 : 李靜儀@SG
陳法拉 : 李佳芯
陳嘉倩 : 張曦雯
林嘉欣 : 倪晨曦
苟芸慧 : 文詠珊
沈卓盈 : 謝安琪
朱千雪 : 鄧麗欣

超聯第十三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第十四輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-12-1 12am-10pm

(17)陳穎欣@SGvs馮盈盈(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-1 12:02am-10:02pm

(18)杜小喬vs陳瀅(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-1 12:04am-10:04pm

(14)麥明詩vs李靜儀@SG(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-1 12:06am-10:06pm

(2)陳法拉vs李佳芯(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-1 12:08am-10:08pm

(16)陳嘉倩vs張曦雯(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-1 12:10am-10:10pm

(13)林嘉欣vs倪晨曦(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-1 12:12am-10:12pm

(3)苟芸慧vs文詠珊(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-1 12:14am-10:14pm

(8)沈卓盈vs謝安琪(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-1 12:16am-10:16pm

(4)朱千雪vs鄧麗欣(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪超聯賽程

15.

2018-12-8

陳瀅 : 朱千雪
鄧麗欣 : 林嘉欣
李靜儀@SG : 陳嘉倩
馮盈盈 : 沈卓盈
倪晨曦 : 苟芸慧
李佳芯 : 麥明詩
謝安琪 : 杜小喬
張曦雯 : 陳穎欣@SG
文詠珊 : 陳法拉

16.

2018-12-15

杜小喬 : 馮盈盈
麥明詩 : 陳法拉
林嘉欣 : 陳瀅
苟芸慧 : 李佳芯
陳嘉倩 : 鄧麗欣
陳穎欣@SG : 謝安琪
沈卓盈 : 文詠珊
朱千雪 : 倪晨曦
張曦雯 : 李靜儀@SG

17.

2018-12-22

鄧麗欣 : 沈卓盈
李靜儀@SG : 林嘉欣
陳法拉 : 苟芸慧
馮盈盈 : 陳嘉倩
謝安琪 : 張曦雯
倪晨曦 : 麥明詩
文詠珊 : 杜小喬
李佳芯 : 朱千雪
陳瀅 : 陳穎欣@SG

18.

2019-1-12

麥明詩 : 朱千雪
陳法拉 : 林嘉欣
馮盈盈 : 李靜儀@SG
倪晨曦 : 沈卓盈
文詠珊 : 陳穎欣@SG
鄧麗欣 : 杜小喬
李佳芯 : 張曦雯
謝安琪 : 陳嘉倩
陳瀅 : 苟芸慧

19.

2019-1-19

杜小喬 : 倪晨曦
李靜儀@SG : 謝安琪
林嘉欣 : 李佳芯
苟芸慧 : 麥明詩
陳嘉倩 : 文詠珊
陳穎欣@SG : 鄧麗欣
沈卓盈 : 陳瀅
朱千雪 : 陳法拉
張曦雯 : 馮盈盈

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

俾我嘅感覺：
李佳芯=巴塞
朱千雪=皇馬
茍云慧=馬體會
陳法拉=超豪華升班馬
環球女神：
新垣結衣=曼城
石原里美=利記
Elizabeth Olsen=祖記
Iu=拜仁
雞排妹=psg

有好幾對要投白票

講真，樓主心理有問題，仲好意思表示工作上遇到Ali話佢不禮貌對待自己
如果我係Ali，對付呢啲心理有問題的人一定報俾佢上司知
執番身彩喇你

你講緊乜鳩

見過Ali真人，佢好nice架

好準？

OK la